比女朋友發現ac 佢問我咩係拍拖 比唔到滿意答覆就分手 所以咩係拍拖？

集思廣益

下次醒水

冇下次啦
快成過去
巴打珍惜眼前人好了

簡單
拍拖就係同條女啪啪啪但係拖住唔結婚

咪就係
根本拍拖係為咗求開心

"婚姻"既試用裝，試岩就結，唔岩就散

唔記得換AC？

尋晚kitty鬧得我好岩

拍拖=啪啪

正解

分手啦

如果你的外在(靚仔) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢，整個 package 吸引到帶給佢足感，佢會愛上你的吸引力。
但你也可以吸引別人，佢為左要獨佔這份滿足感或者維持這份安定感，就希望憑拍拖的名份來鎖住你這個人。

分手啦, 同佢講,拍拖就係女人一唔鍾意就發皮氣,之後自己條仔就係,忍唔到就分手, 之後條女又去揾第2條仔,因為已經無左個處,之後離離合合, 到左30幾歲都無人要, 之後去做雞, 依個就係拍拖啦

巴打上少d連登啦不如

得一米八四...
巴打生夠一米八七先再說服我啦
點解咁執著一米八七？因為最愛嘅女朋友前度係一米八七
咁唔係處都未必要做雞嘅
巴打信少啲連登仔啦

呢位巴打唔好咁激動

你有咩問題
唔好離題 我冇187 係大問題
肯定係因為咁比唔到戀愛同可靠嘅感覺女朋友
你話係咪

你有咩問題
巴打咁幽默 已經夠做啦

我唔係幽默
係人地對我有好感先覺得我講嘢好笑
但喱啲誤知嘅幽默維持得幾耐
唯有等女朋友發掘更多優點好了